Iphone 11 vs 11pro

決定唔到買邊部

👍iphone 11
👎iphone 11 pro

11性價比高 但實物好山寨機feel

可能幫到你

其實都係睇你要唔要用到佢啲功能姐
11pro比11多左個長焦鏡同個mon靚啲姐

不過我自己就鐘意5.8吋機上年就買左Xs

我最介意係個mon

親身落士多玩下就有答案

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

去睇過實物都決定唔到
個幾隻眼大粒到呢

一早已經有答案

計性價比一定係11，pro外型靚仔d 同 mon靚啲 同多支長鏡，但要俾多二三千。

11 pro散熱係咪好差聽人講話打陣機就已經好熱

其實x已經開始有 x會熱到lag 11pro改善咗